南昌嘅朋友！有廢老圍連濃牆吖！

由佢, 第日再整過

散左?

紅色衫果個係西九新動力（鼠王芬）嘅區議員
梁文廣

已在南昌地鐵站出口起左一個

有冇update?